希望黃店唔好一次過清哂所有文宣

我明白黃店嘅擔憂，如果真係驚既，應該只係清走d 比較觸動中共神經嘅文宣先，例如光時香唯等，一d 鼓勵同行等既文宣應該保留

係時候學美國人玩塗鴉。